[idog+任豚] iPhone有Mario kart玩 將於下年推出

新作叫mario kart tour, 喺下年年初出
如果有得multiplayer 都幾正

Source：

等睇三星機玩Mario kart都lag

仲要等一年？

課金吧，聚傻鳩們